補左herman yeung 半日覺得中咗伏

補咗hy 半日
就快考dse
發覺筆記好L多
好L厚
超多tip題
超多書仔
見到堆書山即刻唔想讀
技巧好似無乜學過咁
上堂成日叫做多啲past paper
睇佢做就可以去考試
e+溫書先覺得好伏

有無巴絲有同感

我係前年dse 會睇佢啲片當溫書 覺得啲技巧幾好 快好多

其實睇佢片已經可以學到大部分concept
想做題目既話 CE+DSE 夠做
Tip題呢d太過離地，最緊要係思維同做題方向
題目前設一轉，tip中都冇用

睇佢教擰扭計骰好過啦

串緊yylam 個post

學緊佢教英文生字

神技果d，你一中trap位，咩都玩完。
都係果句，頭腦思維清晰，識諗題目方向(3D題目）
夠你拎5 真心

對唔住

好伏呀

on9

In herman yeung we trust
利申16 maths 5**

In Herman Heung we trust

利申17 maths 5**

樓豬我屌你老母啦
補習收你4舊
比咁少野你溫都仆住報
免費反而話太多野唔想溫
等拎U啦傻閪

串緊隔籬嗰post啊 唔好衝出嚟啦

每個月都有清 concept
但比幾百頁筆記
成堆都係問題
剩係係度睇住佢做
最L火滾係話慢慢黎
做得多就得

In Herman Yeung we trust
利申 17 maths m2 5**

佢全科都有補
你其他科咩grade

In Herman Heung we trust

利申18 maths 5**

herman yeung教dse真係好垃圾
但教大學嘅話應該係亞洲第一lecturer
利申：yr1補佢

龍囝好型 埋大高清的驕傲

0正評係咩事。

有冇人有補佢英文
教成點